人民日報—中央應該考慮禁止人民打籃球

老費認同

老鳳認同

玩蹴鞠好了
打什麼籃球

認同

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

應該送哂入少林寺練武，練到銅皮鐵骨可以為領導擋子彈為止

打籃球等於支持港獨

有理由相信姚明孫悅易建聯已在NBA被灌輸港獨思想回中國散播

幾時禁止埋人民去美國

支持

人民有機會用其他球類當籃球打
建議所有人斬撚埋對手

人民日報：最新研究發現打籃球危害健康；每個打籃球的人最後都死了

遲啲要禁足球嘅話應該斬埋對腳

納dee 語出驚人 不無道理